通過Facebook頁面和英文聯繫，馬場的騎手沒有回應多次置評請求。 一條沒有規則的馬場|格斯·加西亞-羅伯茨| 2022年8月5日|華盛頓郵報 
 我們對哥薩克人的普遍看法往往是把他們描繪成來自俄羅斯和烏克蘭的低草原上的精力充沛、桀驁不馴的騎兵。 哥薩克:俄羅斯和烏克蘭傑出的軍事定居者|Dattatreya Mandal | 2022年6月16日|歷史領域 
 它們合在一起，表明這個騎士曾經是一名戰士。 已知最早的褲子是令人驚訝的現代和舒適|布魯斯·鮑爾| 2022年3月21日|學生科學新聞 
 一個青銅騎士指著威脅的方向。 古代機器人是幻想和樂趣的對象。 R. Truitt/MIT出版社讀者| 2021年11月30日|科普 
 1921年，古奇奧在佛羅倫薩開了他的第一家店，提供精緻的皮製行李和配件，以及為騎手準備的皮具。 古馳背後令人震驚的真實故事|凱迪·朗| 2021年11月24日|時間 
 回顧過去，2009年和2010年是中東的平靜日子，現在我們似乎只差一名騎手就會遭遇世界末日。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 這個騎手，又名亞伯拉罕，其實還算可愛，有著搖擺的身體和明顯穩定的收入來源。 2014年9月23日，《斷頭谷》迴歸，裸體的本·富蘭克林 
 《馬男波傑克》是一部介於《日落大道》和《成人游泳》之間的惡作劇，擁有令人興奮的配角陣容。 《馬男波傑克》:一匹醉醺醺的風流馬的放蕩故事，登陸Netflix, 2014年8月22日 
 在試播集中，布魯克斯同意把無頭騎士引向他的腦袋，證明了自己是有史以來最差勁的警察。 《斷頭谷》是電視上最瘋狂、最誇張的新劇…… 你應該看|艾米·齊默爾曼| 2013年10月8日|每日野獸 
 自然，無頭騎士是世界末日的第一個騎士。 《斷頭谷》是電視上最瘋狂、最誇張的新劇…… 你應該看|艾米·齊默爾曼| 2013年10月8日|每日野獸 
 以攔取了箭袋和馬兵的戰車，又從牆上取下盾牌。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 有時，騎手可能會通過切斷他不偏離的路線成功地殺死他。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 這個職位非常適合格魯希，他天生是一個騎馬的人，而天生又是一個騎兵。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 “嗯，這樣好多了。”格蕾絲承認道。姑娘們伸長脖子，想看得更清楚些。 戶外馬鞍上的女孩|勞拉·李·霍普 
 就在他們再次蕩上牧場附近的馬路時，他們遇到了一個騎馬的人，原來是比爾·塔珀斯。 神秘牧場|阿瑟·查普曼